[2018DSE] 塵歸麈土歸土, 自修同儕再上路

結果都塵埃落定, 決定左自修既巴打絲打入黎吹下水啦
8月8日之後, 大家有咩打算? 開始溫書未? 駛唔駛搵人幫手?
如果係同路人, 一齊過黎圍爐取暖, 傾計交流下

巴絲打仲煩緊應唔應該自修的話, 可以睇呢個POST

如果你知道晒retake既利弊, 但未做到決定, 可以睇呢個

另外, 自修同學會2018已經係7月成立
歡迎自修巴絲打加入WhatsApp群。8月份自修同學會有一次聚會, 邀請左舊年既巴絲打分享佢地過一年既自修經歷同心得, 唔駛錢既。如果巴絲打有興趣加入同學會或者黎聚會, 就係下面條拎留低聯絡方法啦!

留名支持

Retaker留名

加油啊各位
利申: 過來人

中文範文

巴打諗住retake中文?